[!]肥仔磨柱同坐地下

「而家大學教你磨柱同坐輪椅位地下嫁？」
最衰片放唔到出嚟

喂，邊間大學咁hihi丫
教個咁學生出黎
不過據聞相主成日話要有尊嚴享用低客量豪華交通工具。巴士好像有一段距離wor?

仲要好似係紅磚碩士生嚟

碩士堅定流

505？

似EIE master

唔識學蝗或者廢老自備摺凳
吖 又係 叫佢攞住張凳都唔人道嘅

M記驚現on9仔？？？

佢有aspergers